百9幾萬人叫佢唔好修例

然後佢感謝建制派議員令佢停一停諗一諗。

#講嗰陣忍到笑嗰下好嘢喎

From 伍家謙

Push